有圖，去左問姻緣同拜月老求紅綫，靈唔靈？

利申，25 a0

好靈

活鬼纏身
咁惡毒

姜太公釣魚，無人肯上釣